打一世工，換來幾百呎蝸居，值得咩？

見班奴隸又要逼地鐵又要逼巴士，返工仲要奶鞋底，食就食劣食，再返幾百呎狗竇瞓，唔怪之得香港地咁多人有精神病

值

我宣布精神病係努力奮鬥既成果

根本唔買樓既話 人生輕鬆幾百倍
所以愈來愈多人結左婚都分開住 仔都唔生

公屋最高

有公屋住就不反黨了

生仔真係世紀大騙局

為公司做奴隸係上進！

住公屋拎綜援又贏！

點解買得樓一定覺得要供足30年
十年前買樓 依家住足十年免租 著到殘曬再放出去賺幾百萬 再諗套現移民又得 有幾慘？

真係要打一世工先買到樓的話就量力而為，
唔好夾硬黎。
租樓/同屋企人住/移民都係出路。

值，有眼光
層樓今日700萬
三年後998萬
扣洗費咁就賺咗兩球幾

依家買樓唔係自住

十年前？唔講多啲？

呢樣嘢叫現代奴隸制
人最好24小時工作 個國家最有效率
借埋錢俾你快d上樓? 諗到呢度都係得啖笑

最尾果句，套現移民

幾百尺係值既，百幾尺就仆街啦

幫業主供樓就值得？

咁你去租囉

你話係叻仔搵6萬以上都afford得起買樓 OK
搵2-3萬果d都敢膽死買5球樓

正常邊個唔係打一世工

蝸唔蝸居睇你收入幾多姐傻仔

打一世工咪即係手停口停，一退休咩都享受過就死個d

當儲錢 賣左佢就移民

兩公婆搵十幾萬幾萬供果3萬幾蚊樓你會覺得平時會冇錢享受生活冇野好討論

連登人搵萬零蚊個月永遠都係要酸人地

港式分居

港式婚居

2公婆加埋 4皮幾 都夠買既

為左個仔掛
唔諗住生仔果班供嚟都嘥鳩氣
啲錢留返比自己享受唔好

今日交左租未？
交租日日賺

買樓為移民儲錢，雖然成件事好畸形
但呢到係香港，所以

咁係你消費父輩jer 住屋企jer
租同買 其實只係差首期

呢d先係真正父幹

咁998萬接你貨果條友，再3年後又賺200萬？

我搵3萬 買左荃中 440萬點睇

原來真係有人會咁諗

你顧點自己先啦

你講到買樓實賺
我就係想知 今日入市$24000呎買新樓，三年後有無機會升20% ($28800)？
有我即入市，反正賺硬

租樓先賺硬

唔值， 但唔買既話出去租樓就會每個月比人合法打劫左萬幾兩萬蚊

所以香港好多後生仔都行bno去英國條路

講到唔買樓唔洗打工咁

有公屋就係
租租又咪一樣慘
到頭來租就交左
樓又無

幾大？
No offense 認真好奇

十年後啲租加一倍
供樓仲係果個數

想知冇買樓生活有幾寫意

冇樓人生贏家

好多連登仔經常做左個假設 當買左樓既人同租緊樓／痴老豆老母住公屋既人收入一樣

會覺得 嘩 一個月供萬幾蚊 非人生活

打一世工，幫人供一世樓，生活愉快又輕鬆

有乜咁出奇？

我都九年前買將軍澳樓

四百萬左右，而家都去到七百萬樓上

仲要收足咁多年租。。。

乜有得輸咩？

以為用成份人工去供，生命麵包俾供供買到斷市
殊不知香港有壓測，好多人係單拖上會，連埋另一半收入，可能只係用兩三成人工去供

供供會話，好似97 咁你就仆街，但數一數，27都黎緊

唔值得

唔記得講，我收租每個月都夠哂cover供樓有突

九年如是，我都唔記得收吱幾多租。。。

事實證明97都可以返家鄉賺住賺升值

有得選擇，當然做啃老族最好

329

我買咗間700呎兩個人住，值唔值得

人各有志，你理撚得人，好似有人鐘意食米線有人鐘意食飯，佢買樓又唔洗你供，又阻唔到你，咁都比你恥笑，真係痴撚線

最想買樓就係呢啲人。因為自己移唔到民，又買唔到樓，日日上網重覆講果幾個理由唱淡，叫人快啲走，咁就可以幻想吓競爭可以少啲

供樓佔收入20%根本唔成咩負擔 你買唔起唔代表其他人買唔起

打一世工，租一世樓，值得咩?

打一世工，幫人供幾百尺蝸居，值得咩？

為左交租，見班奴隸又要逼地鐵又要逼巴士，返工仲要奶鞋底，食就食劣食，再返幾百呎狗竇瞓，唔怪之得香港地咁多人有精神病

有時你想租一世都未必得
之前放過租，有個七十幾歲嘅阿婆想黎租，俾我 reject 左，就算唔計入兇宅，都驚佢隨時香

租樓日日賺

冇買樓
係英國買樓即飛英國
有買樓
係香港等賣人高價接貨先再係英國買樓最後飛英國

打一世工，換唔到過百呎蝸居，值得咩？

正常兩公婆供樓好輕鬆
供樓以後都係呢個價
租樓就升租無上限
呢個道理小朋友唔會太明

就係因為無買樓先要打一世工

咁樓主有冇高見? 全港瞓街做乞兒?

都係果句，有能力買到樓果陣，咪盡力。
唔好最後去到五六十歲果陣，叫政府比公屋你

有首期先有得揀
無嘅焗住俾租理得你十年後加幾多啊

點解香港買完樓就代表冇錢英國再買樓

機會一定有
市區開放式13年果陣3球
而家都6球啦

7年樓 開放式6球？邊度？

冇樓咪又係打一世工

講得好，咁點可以唔逼地鐵、巴士，返工唔奶鞋底，食好西，用幾佰呎狗竇？貪錢x 、香港上層人仕笑而不語

其實供樓大概一半係利息，一半係本金。當你供$15000, 大概$7500息，另外$7500係儲錢俾自己。支出$7500有樓住，其實係平過交租。明就明啦

我搵四萬供千四萬樓

奧柏‧御峰
8年樓

好撚好笑，仲有人笑返樓主
可能供樓係兩公婆月入既兩三成都冇
on99,人人都好似你咁做專業人士月入7，80k
個個專業人士，去7仔邊個同你上貨架收銀？
邊個地盤佬起樓比你住？
亦唔係個個都有資質讀書，搵大錢
樓主係講緊呢d人
收入夠食，但逼自己上進上樓
搞到日捱夜捱，死慳死抵
咁佢地就唔係人？老奉要捱劏房，交貴租？
係度講咩兩三成人工都冇
咁撚離地你不如話係李嘉誠個仔
做都唔洗做買得晒大西北d樓啦
弱智

比嗰機會你賺錢，借錢比你買，喺律師樓辦理手續，當然要銀行擔保，3年為期你比每年5%我作為借錢利息，多咗就贈給你，唔係你要補回，所有費用共同攤分

唔值 所以個個都bno 去英國

有得揀邊個想
咁如果你無父幹，屋企無物業
咪一樣係租人樓捱貴租

有咩分別？

大屍：你現在摸頂買樓，就成世架喇！ 比較上來、現時租樓化算一些、再觀望一段時間再決定！

你有錢就最好，買多一兩個單位，，幾年又升一倍，邁向富貴一族，唔好錯過機會阿-～飛雲！

好想知果位大屍是否一直都係租樓？

Ummm地盤佬都有2-3萬, 人地肯挨肯做
連登仔？食屎啦

你唔買樓都要租樓啦,除左公屋之前,出去租樓=供樓咁滯,你以為業主真係蝕本價租比你咩?就算蝕都係蝕少少,但供斷之後,層樓就係人地既。
而且,賣樓係唔需要供斷先賣得架喎,覺得有賺又有人買,就可以賣出去。

銀行壓力測試咪確保左供樓唔會為你帶黎太大負擔

有冇老婆/女朋友？

冇 買來收住租比人供住先

開放式/大西北/綠表十年間大幅跑贏大市

叻仔，有膽識，窮人就改變方法之旅，你賭緊槓桿物業，唔博一世窮，得咗就龍穿鳳

要搏情願搏bitcoin 不過算升晒上去

唔值得架，樓主有咩高見？

呢度高追係慣常㗎！愛博才會贏，機會嚟啦～飛雲！豬咗就好好返工同老闆賣陽壽囉！

首期 就係最難個關囉

所以十年前有買樓既廢中廢老是人生贏家，
畢竟香港樓價15年升4倍

廢老有樓唔係人生贏家，都係好辛苦為有錢人賣陽壽幾拾年，冇大學上莊嘅青春無敵嘅生活，少旅行，節制一切開支，攞返樓契已是慕年，正謂屙尿滴濕鞋